朗屏站去元朗廣場天橋急需支援

係商場天橋出口，有義士同緊人嘈緊
現場播緊示威者丟野影片，抹黑示威者

因為趕時間幫唔到手，只好出post 聲援
抱歉

推

push

Go

Ps 係 a1 bakery 旁邊果個天橋出口

Push

幾個廢老播緊片

推！返緊工

佢地點證明片中嘅示威者係最近嘅呢

推 幫幫手

直接報警叫人清佢

如果係岩既 咪由佢地播 何必咁著緊

大件事啦元朗廣場天橋出口，有義士同緊人嘈緊。
現場播緊示威者丟野影片，抹黑示威者。

#現場情況

你講得冇錯，但廢老師奶冇思考能力

PUSH
大家要小心

元朗要小心 好多藍底村撚廢中廢老

D廢老真係好撚得閒，已經係個到播左三日
打過去1823投訴，都唔係即刻處理，冇用